相信國安法通過之後，香港將會恢復死刑，到時保守估計起碼會處決超過20萬個連登仔

唔計五毛即係全部